【幣少信用卡all in推介】瑞聲再挫7% 大行紛睇淡

瑞聲科技(02018)發盈警後續捱沽，今早暫時最多跌6.9%，見47元逾兩周低，現挫4.7%，成交額3.27億元。

大行紛紛下調評級或目標價，德銀把瑞聲目標由59元降至47元，評級「持有」；大摩降評級至「跑輸大市」，目標價下調至33元；瑞信降目標至33.2元，評級「跑輸大市」。
中資行方面，交銀國際和招商證券亦下調瑞聲評級至「沽出」，目標分同削至35元。

33蚊

唔會掛

真正既有消息人士

有35蚊all in

發夢條仆街想賺散戶錢谷上61到63賺少少走

幣少要改名做弊少喇

借孖展輸爆廠了⋯⋯如果真有買

條契弟又話收到內部消息

如果咁準點會$59入貨就跌到 $48.5